一人N首大家今年聽得最多係咩歌？

一輩子守候
劍魂
Resident Evil 7 - ''Go Tell Aunt Rhody''

陪著你走

譚嘉儀？

禽獸

Shape of you

紳士
醜八怪

第一次聽係足球員名Version

依家先知Juno有新歌
好似好少View咁

something just like this

死亡之吻

薜之謙

雪の華

有沒有

佢個Live真係幾高汁

邊個Version？
幾年前聽過個韓文Verison都好正
最舊好似係日文？

死亡之吻
利申睇女

去火星戀愛
愛怪物的你
密友
蒸餾

我不歸去

Despecito

呢首第二

迫住聽

邊個Version？
幾年前聽過個韓文Verison都好正
最舊好似係日文？[/quote]
梗係德永英明正

今生不回家

陪着你嘔

3am

長相廝守